不如組隊去apple轉wallpaper做長輩圖

順便比班大陸人了解下